泛民如果留任，咁我寧願之後年年投建制算

華人文化始終都係：唔見棺材唔流眼淚
香港人始終都擺脫唔到傳統華人思想

毛孟靜：泛民若總辭會影響下屆參選權，傾向留任

好撚灰
估唔到會投降

On9 益建制

不嬲2019年前都係咁講
焦土
加速

又話抗爭

咁你咪投囉 關我撚事咩

睇死都係做多一年

焦土同burn with us係兩回事
焦土同加速又係兩回事

你投建制屬焦土行為，熱狗乎？

我寧願投建制都唔會益熱狗

簡單比喻當一場波黎講，
你宜家首回合輸緊五比一，但覺得仲有得打仲可以翻盤
但突然收到風知佢下場肯撚定黑哨炒夠你三十比一
咁明知輸硬仲去踢根本on9，跟住有人話射入返自己龍仲on9，寧願輸五十比一係另一班on9

咁佢要去選，你叫選民唔好撚投得唔得呀？少人投佢仲做到？

宜家最好好似初選咁，比市民去投選唔選，比市民做決定

黃絲 焦土 加速 但又用支牛

下年我應該移咗民